聯合國維持和平部隊

其實有沒有方法要求聯合國維持和平部隊進駐呢?

聯合國常任理事國權力太大了

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)